[I/A] King’s Raid #133 台服巴絲拎咗1000石未

Server【TW、HK、MO】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

【台服連登公會】

Server【Japan】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

【日服連登公會】

Server【Asia】

Android

IOS

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

新手巴絲唔好亂入公會，要入就入Lihkg公會
因為你一入錯，要退會入Lihkg公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

【公會】申請表/請假表

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

買隻蜘蛛換左隻RICARDO先

【虛寳兌換區】

【輸入序號，共3組】
送500紅寶 bestgoddess9502
送300紅寶 bestgame316
送200紅寶 goddess2018

輸入ID
輸入序號
SLEECT SERVER 選TW,HK,MO 就可
總共1000石

新post lm lm完繼續做野

有冇人玩

請問3星自選換烏鴉定棺材坦？

好想all in 光法 但係後期又唔算大力 定係死死氣換個第二隻dps

新手留名

咁耐都未出

食飽飯又一個post

廢薯留名

我諗應該淨係會玩kr 然後直到fez m 出

Jane=珍
之後希歐+愛比絲+芙萊兒，第一隊完成=80 LV
露伊希亞第二隊先練

DMM

唔驚後悔就光法
後期打WB唔算大力啫，你唔理WB打幾多傷淨係為個盒咪得

Craft溝npc用嘅禮物嘅材料有咩來源？之前好似grind龍裝就有齊2種料，而家grind靜係得1種，另一種要用amity買？

如果有岩岩申台服N會既巴打記得留個id 唔係唔會批以為你係街人

咁all in 橫掂個盒先係重點

放心，好快過氣

原來有排先出

競技場npc打pvp好勁?

睇第一頁

以前係，依家都唔弱嘅，但你0星專都係收返埋打龍算

真係想衝wb，lewisia應該點都要練？

all in lewi

近排會有啲咩新驚玩

想問一個好on9既問題 lewi UT 是咪淨係強化s3

疊層英唔練都幾難衝WB

係所有人UT都係強化S3

Teria Saga
首抽琴日刷到依家

所有ut都係

我頭廿抽出咗兩隻SS
係咪應該再嚟過

邊兩隻

血法3星跟著就可以衝theo

火奶同光坦

咁點解蛋妹UT 會咁高價值 真心求教

獸人奶會唔會特別需要UW 同UT

有>冇 但奶通常最後先諗ut uw 好似係

UT GOOD
UW一把已夠

推埋30個任送嗰張SSR卷同2000石抽3次池(最後保底1SSR)先

可以令到佢長著overcharge

推緊
要推好耐

姐係多兩格叉電又唔係淨係3技，係變左被動？

用cuw都夠

鈴巴係唔係到！刷唔刷70 想消體

本來overcharge緊就疊唔到層數 有ut既話放3技係overcharge既時候都疊到

諗返轉頭刷首抽真係幾撚on9，我刷左光法專，而家已經唔撚用佢

求救

呢隊卡關卡到七彩
60lv 龍又打唔贏
升lv掛一個鐘都唔知升唔升到1 lv
好迷惘，應該做啲咩

想join

Ut 要唔要升星 好難有一件ut 想比咗冇嗰啲先

明曬 咁姐係睇黎要快d升爆左佢招3技先

如想遲d用6千石換球坦 咁仲換唔換珍好

物攻推圖預左辛苦 全力沖DPS

轉左一陣中文界面發覺睇得好辛苦
轉番英/日文算

真愛同情婦緊係揀情婦

好後悔玩物攻
次次打龍人地魔攻dps 都係我至少5倍

換咗Jane ut 發覺成個世界唔同咗

唔好咁 我同另一個巴打都係t5 dps 佢隻roi 打70龍每場至少高過我隻theo 1m dps

物攻後期王者黎 d dps勁到瀨屎

玩耐左你就知

Roi 0星專齊裝打龍壓住魔攻1-2星專齊裝DPS嚟打喎
你得T1又未齊裝唔使咁快下定論住

應該係 你玩roi同龍弓就知

呢個真 打到我有d懷疑人生
唯有安慰自己wb可能好d

球女用左UW直頭發現新宇宙

有無台服大佬帶打70龍

269日 wb箱淨係出過一張ruw券

我諗除左鈴巴 呢到未有人帶到人一齊打

目標放係WB 魔攻會爽好多 打龍抱大佬咪算

如果你打龍為咗睇dps你不如玩龍弓, 0*uw dps都好可觀

物攻打wb2 魔攻打wb1 其實唔會好啲

2張

唔係話球女uw冇咩用既咩

wb2咪到物攻爽囉 一個禮拜換一次

呢個真

其實我覺得龍弓真係每個人都要練 如果唔係點solo hard毒龍

自己打60都係掹車邊

物攻好爽啵..
無後悔揀左Crow練

邊個話

第一下有d呆左姐 抱住大腿先 抱唔住可能遲d真係練隻龍弓

Mitra仲爽

Pvp先唔用姐

一直以為係 仲拎住3張uw卷冇換比佢

啲裝係咪撐暴撃？

dps 應該都係果幾屬走唔甩架啦我諗 好似係

btw 裝我真是唔敢亂答 希望有巴打答

等緊下個禮拜wb2試下隻mitra打到幾多

4個人1個有就夠 好想搵固定BD團 分工練角行小好多路

ROI?

公廁4屬走唔甩

DPS都係4攻裝緊左

你係咪台服？

係

btw 台服n會收人呀！！
有意留id +申請 岩岩3lv 多左兩個位！！

應該係
暴擊
攻擊

DMG AS A CA

有咩工要分？ roi 龍弓 奶 必備架啦我諗 仲有呢？

就黎用夠20000石可以換UT,而家有THEO,SONIA,EPIS,優先度應該換邊個先

簡情婦咁3星卷有邊隻好推介

蛋妹 膠

原來3星有莫拉 咁我仲溝唔溝莫拉好呢頂

其實BD1星完場同3星完場有咩分別

冇

3隻既話EPIS 標準答案 蛋妹

溝緊就繼續溝，就嚟加倍好感

打龍無話咩必唔必備其實

THX,咁我等五星角換左蛋妹先

溝左兩日炸 仲要有一日無用好友升

我覺得男盾真係必備

睇打咩龍喇 眼鏡妹都得

連登之友 仲收人啊
有冇巴打想入會未入

theo lewi sonia annette kaulah morrah 淨返兩個位放咩好呢

都係果句 唔好撞角撞到狗彩就得

專3武係咪即係要 兩把+2合?
定係一把一把合上去就得

太空人 6把5星 非洲人36把

褲巴係咪到

Veronica Oddy + May頂獸奶

from 湯爸攻略

想問下有幾多手足會番到屋企轉用模擬器玩
手機舊電好似一直在玩命

咁早知我果日溝oddy 唔溝morrah 然後morrah 5星卷拎 嬲呀 不過算啦都未有咁快練到咁多隻 好似係

手機年年換, 唔怕啦.

今日D十連好伏

KR電話GAME黎既咩?

唔理你專定龍裝，食返自己就升到星，但分別在於幾星同升星幾率，睇睇片會明啲

【特別的裝備、專武升星Gear Awakening技巧】
片：

Source：

簡單啲講：
0上1 = 食0星 = 100%成功
1上2 = 食0星 = 50%成功 = 如失敗就食0星食到成功為止
2上3 = 食0星 = 25%成功 = 如失敗就食0星食到成功為止
3上4 = 食1星 = 25%成功 = 如失敗就食0星食到成功為止
4上5 = 食2星X2 = 25% = 之後食1星 = 10%+16% = 如失敗就食0星食到成功為止

新玩想指教推主線隊， 依家用Sonia+Theo+蛋妹+Epis
係間中某d關會轉返用Frey換Esip, 但打到第5章開始卡關
得Theo有專武

大奶奶在哪裡

quest 推到去邊？
我諗未升t未有uw ut 用返frey 好似好d？
專武升到角色lvl 未？ dps 技能有冇升爆lv +升爆技能？

毒奶補完血好似無補咁

真心覺得前期見到大經驗瓶都要買 大家記得準時刷may姐商店

有冇人快刷幾場龍消體 消10場左右

係咪射唔中

＋＋

我記得中期會好缺金幣

一上T7就有排都唔夠

依家任務送咁多野唔會啦

冇錯 中期會好缺錢 唔好做傻事

大概咩時候開始？ 同埋缺既原因係有咩要係咁用錢？

果陣慘到課金買金

我一野開哂8格合成位之後就破左產

升裝

射哂落海

我成日唔記得你id 是唔是black 邀左你

推到5最後果關卡左 比boss一出死2隻
專武未升到角lv 一半左右， 技能升爆lv但未升爆技能
資源短缺， 好多野升唔到
定係要等3星同5星角再換其他角色轉人？

食粉食到流眼淚

想問下clause係咪照升？
Theo同貓女有專
迪麥有專洗唔洗升住？
奶係咪用大奶升上去就得？
唔該

你一陣出去清一個好友 我加唔到你好友

ok

明白曬

from 湯爸攻略 新手奶篇：

日服招75-80龍

如果粉有得課，除褲巴應該都唔會放過

thank you

1上2 我覺得可以特別講

機率上/期待值計就係食0星抵
不過實際上成功就用少一把，失敗可能用多幾把
要用家自己衡量博唔博

湯爸可唔可以打多次jane vs sonia 篇野
我搵唔返 成日有人問我答唔到

湯巴 我岩岩又抽到個MITRA神主牌 想升埋

升LV 係唔係打6-5最底 定有其他

Theo係法系主攻手兼控場
貓弓係物理副攻手兼物理增傷
Dimael係PVP用

三隻都唔同走向好難砌一隊出來

連續兩日WB開中RUW
柱叔同CASS

from 湯爸攻略 英雄升級篇：

夢巴 再邀

究竟咩原因

sor 走左都唔知

GOGO
留名等睇5星

完場邀 你順便清個好友位唔該

唔緊要

Ok

又要賣廣告

台服N會岩岩上3lv 有多兩個位呀！！
有巴打想入就留id 係到加申請入會 無需審批 1分鐘批核 免息分期

有寫過篇咁嘅嘢咩

你有回過巴打 我仲話要記低佢但我已經搵唔返鳥

另一條世界級寫過

其實想講呢.你係可以一直都只係用Frey

(我到今日過Stage 7 Hell 同 Solo BD 70 都係得佢一隻Healer, 只係開唔到Royal Castle Priest 關 )

ALL IN完中左羅迪娜專武
但想課隻蛋妹 點揀好

升住先慢慢轉得唔得 ？

好，唔該 ，我慢慢升上去

5-21咁鬼難打

一召野秒哂成隊

可唔可以加埋toc 61 層攻略 成日一野秒左

黑巴你又去左邊呀完場先知你唔係入面

嗰個你T夠，裝夠自然過到，開Ser五日強求唔到

Stage 61 我係用4隻打手 DPS 係佢地爆之前打死就得, 唔好落Tank / Priest

我岩岩入LIFT彈左

咁睇黎第一個禮拜都唔會過到 果段放棄鳥

好 咁隨緣啦

岩岩抽chem pool 抽到crow ut 諗緊轉唔轉會玩物攻 可唔可以俾少少意見

利：而家隻光法岩岩t1 2星是但選左epis無升 3星選左maria
而家有既uw ut
uw 帕菲 ／羅迪娜 ／愛紗 ／光法
ut 迪麥 ／ 安妮特 ／ 米特拉 ／ crow ／光法 ／新手火法

有uw同ut 自選各1張

咁多野既

唔知點消d石好 就抽左6次chem pool

強運戰士

cls 抽極都仲有

Youtube都有啲片嘅，可以參透下
無片入面嘅英唔代表過唔到，留意返T數同裝先係影響最大
當然如果你5星專AUTO過都無問題，但就無討論價值

啲中文名要遂個拎去查字典

可以，Clause Frey Theo +多隻應該夠推爆圖

米特拉係mitra? 真係好柒

10%唔敢升

夢巴唔打?

唔該湯爸
我諗應該仲有段距離先做到

比唔比埋UT好？

同佢刷多場佢就走 我見你唔見左邀你又唔入

唔知係咪我network問題 見你卡住左係結算畫面

你重登 我再邀你

去左好友到加我先

之前火影Po都睇你好多料

加左

課到有埋uw

有無位刷

得一張UT卷
比佢定Mitra好?

Mitra

原來你都有玩
個邊岀太多限啦

你加左我好友先 我有位叫你

Mitra ut 好撚勁

你咩名

你哋推圖睇唔睇劇情？
Skip咗係咪可以睇返？

用左廿張卷同1600石都roll唔到mitra ut有正野

似就執掠埋最後幾水囉
BTW我抽完灼遁鳴佐果期就棄左

自爆弓除左pvp 其他地方有無大用處

WB以外嘅都OK嘅

橙

推圖同隻血法鬥低攻

半年前已經講執
依加都仲有大把人課

有睇
全部劇情可以去返第1章圖嘅世界樹睇返，主支線都有

D龍幣係咪都係用黎換T7裝?

有冇70龍打呢，鈴巴同夢巴

NO，太貴，買禮物先係重點

我洗極都仲係atk / atk spd

一開始都要買幾件公廁寶既

我一直係到 你問鈴巴

邊幾件

我今日叫左你幾多次

寶物，UT果格你無UT裝就係裝公廁寶

咁我開場啦,我打1粒鐘到就出去,夜晚返黎會再打

頭先扮緊工唔得閒追PO

咁快又新po

拉曬你地了

好想講，可唔可以著返件衫

呢個刷巴個AC嚟?

台服lihkg 有5個位
快啲留名加入我地

血法套裝係咪刷吸血屬性

下下要補好煩

著泳裝都係想佢唔著衫啫

UT個堆詞綴係咪無得用粉洗上去

用獸奶無煩惱

本身被動係回血

台服有無長玩公會
留個位等我一日後轉

係，我湯丸用英文版，刷巴用中文版查字典同啲用語

打PVP就黎打到崩潰
我隻Demia仲有1個星期先到

男豬都崩潰

爆左4把theo專開心跳起yeah

冇用Kasel啦
佢唔夾我個team
放入去一齊食AOE食到死
我個team玩一波爆發流
30秒完場
唔係你死就我亡

連登之友
BTW第一頁仲未加落去 下個POST麻煩湯丸巴

會長ID:imgod

搶人 入N會啦

連續兩隻1上2都爆左兩把

高端PVP場其實有冇人用EPIS

咁多UW

存左我2個月

LIHKG

大把 勁到飛起

蛋妹Ut 要唔要升星 好難有一件ut 想比咗冇嗰啲先

唔洗
大部分UT有就OK

幫mitra ut 1*左

mitra咁食S3就算啦
roi個D都OK既
其他UT升星真係加血用

mitra有用

物隊係唔係用獸奶唔用MAY姐?

15日專武卷有冇Mitra?

有

係因為roi所以要獸人唔要may姐 但如果有蛋妹就可以唔洗獸人

血法theo 是咪都冇

蛋妹低lv 唔好當奶用

麻煩提供埋公會長名同係咪巴打你開?

ok，係咪巴打你開?

係啊麻煩你了

收到

【台服連登公會】

其實送個10抽係咪應該留黎遲D先抽
同埋新手包個5星換到勁野?

換到呀～ 宜加可以有up 抽都得既

出個門口攪咩多左咁多公會😂

咁應該換乜好?

12個公會上限50個人，如果都爆晒有成600個人

根據過往經驗好快一個禮拜後得番6個 跟著3個

認真煲既唔知夠唔夠廿個🤔

申請左lihkg 我叫你打我唔到

accepted

第一章個3星卷換左隻米露露
係咪無乜用

今次quest真係卡左升技能特性3 唔夠技能書

愛大於一切

唔夠書咩

打龍打wb2有用

了解

我屌 個天做乜要咁玩我
日服5千石抽中2把專其中一把Miruru專武
台服1萬2石 剩係中蛋妹專寶
問題係我日服魔隊 台服物隊呀屌

蛋妹物隊都要用喎

Miruru係2星wor?
不過有用野黎

有無公會

n會！！ 上面有 makoto 會長

好~

lihkg

岩岩抽到把米特拉專武...
但無呢隻角

今日無左4把專
又無左12500石+3張10抽券
真係一度懷疑人生

我台服就係為咗抽Miruru專武
日服已經有蛋妹

唔夠lv入會 升lv先

你幾LV

用7000石攞兩粒突破石好似唔係幾抵咁

13

光速

下即係如果用蛋妹就唔洗要獸人奶?..... 兩者一齊上唔同架?

買隻英都用左6000啦

N會岩岩升3lv 有兩個位 想入留id 啦～～

開ser第一日已經買左 早知等多兩日

I know that feel

佢地D公會有D收台仔架,所以先會個個都爆

我會全部巴打嚟

n會只收巴打

較低兩lv 比你入

夢巴充記得留位比我 公會已走

Lihkg 都係全巴打黎

已經留左

點解會無啦啦升Rank嘅 明明今日無打pvp

啲石好少..唔敢亂用

你地唔洗個個都出黎澄清WO

我唔開名啦,BTW我個邊都全部巴打

係巴哈見到啦

唔夠 佢送得隨機書

我地出黎宣傳咋
1會有位

LIHKG 係咪夠活躍可以升？

依個

問下會腸

11lv有冇公會收

法國我係呢個公會入面。。。。。。。

弓喜你 入左個就快5lv既公會

升左3lv
無人入下次係咪升技算

有 ！！

此文章已被系統刪除

G持升Exp加成

我仲見到喎

想組隊全男隊 點組好？

我個邊升左攻擊加成

lihkg？

係呀

升爆exp先啦點都要

同問 14LV搵公會收

技能書除左每日打唔同職仲有無其他方法拎？
卡quest升特性3唔夠書

Lihkg2有一個位

你做quest應該送左幾百本自選 應該夠上特性3

其實跟住主線做，應該有一大堆

留個ID

依度個位呀巴打

有贏公會王會random出一種職業技書

申左 名係女神開頭 未改名

打贏

有冇巴打有T1 膠60lv左右入黎打龍

活動之類
就快有10keys活動
每日打多5場

技能書去到後面多到你唔想要

得隨機送

名無所謂啦

大家好似lunch time D茶記咁依度係咁拉客

物理隊
坦：Phillop/Clause
sup：Gau/Lakrak
dps：Roi/Mitra
奶：Kaulah

魔法隊
坦：暫無魔法男坦，不過可以用住Clause先
sup：Theo(高星專可當dps)/Pavel/Dimael/Arch
dps：Ezekiel
奶：Kaulah

等12點打法師書啦唯有 一係就課

我萬象果邊好似成個禮拜幻境無打

送果d都係隨機

推推推 冇就一陣再問

知道gau重要了吧

亞服有冇bd

歡迎多一個gay佬加入

無膠用

咁我魔隊唔會有膠架嘛

膠膠仔

申左求accept

想問下啲紅應該點用

睇真D睇下有冇睇漏到 我記得係有一堆自選箱

好似4本自選都各200

唔好用儲起佢等用石活動

商店有咩要買

食屎啦,我夠魔隊

宜家就有用石活動

唔緊要喇,我依加掛住玩KS都追唔到咁貼打到15%就算

巴打隻貓女好唔好用？
我都有把專武諗緊3合一換唔換好 好得意

我5星就拎膠！！！

消耗品？唔多見

貼出黎一齊幫你搵 雖然應該真係冇

有5萬石係身都可以即刻用既

冇依本野咩

有冇巴打訓台服黑龍呀呀呀呀 -2
黑人巴刷唔刷

冇人我就單刷／邀公會人入黎啦

我打

id？

我又準備all in warrior睇下有冇多幾把theo專

你要問下其他巴打
我都係新手黎，加上主力係theo
所以唔太知

無wo 邊到拎

做左手邊啲任

貓弓物理副輸出

推

Wing18

5星在望

quest應該1-4技都有送 係消耗品個到

你有冇任何一隻槍手？

得個望字

thx湯巴

台伏$368個自選五星有無球坦簡

無咪要後期先有 我升3已經唔夠書卡左

平時做每日任都會送

等下個5萬活動

唔係喎 有

$368唔係all in one package咩?
果個應該有?

起碼要儲4 5個月

Lm,不過如果有人拎龍女就好

13lv想長玩廢新搵公會收留

又吹奏龍女

10抽？

快d入network 即批

想刷

第一頁NetWork

頂你啦 邀你又唔入 嬲

可能到棄都未儲到

岩岩公司做緊野

10+1 抽有double rate專武
消夠5萬石又有無敵專武卷
真係完美配合
擺明就係搶錢

冇，加魔防，打得輕鬆d姐

你自己唔拎

換NPC黎J實際D

龍女揮手

我都拎左gau啦 我明明魔攻隊，為左打龍

Cr 都有用

我想問reina 3技可唔可以好似gau咁 cut到龍技

啱啱換左May姐
冇5萬石換NPC專武卷

得膠可以一招轉到隻龍訓低

Lorraine好似得?
定係差少少

日任搵到了 thx jj巴

好似得gau可以一野秒哂條cc bar

個個pack有啲乜架

我記得樹女以前好似得，但依家唔知

好難有石呢⋯⋯又唔太想課太多
諗住課個68蚊新手包就算

差少少

Crow點放招炮最有效呢..
1>2>3咁放定1+普攻>3呢

鈴巴係咪到？

宜家刷龍刷太多都唔記得
成隊auto 一堆cc搞到條龍起身又訓低
乜都唔洗理

1>2>1>2 LOOP到滿先一野3落去

邀你入黎再試下 有另一個巴打

Cc都唔洗啦 夾生打撚死佢

唔夠傷
得2星yanne同4星theo
83龍太高防

就放工了

Npc隻奶係唔係神角

台伏邊個公會有位

仲有7mins

邊個天才諗到鎖死Crow攻速

有冇台服公會收新手

有冇亞服bd

有

你

台服長玩可以入NetWork !!即收！

仲差兩lv

決定一次過食哂D體力水 反正都永遠用唔哂唔會回

我鐘意用男角色多好多 點解會咁

因為你同我一樣 都係gay

想問有張3星券換邊個好
我有Aisha嘅 uw ut 同Pavel嘅 uw
唔該

今日夠lv申左啦 id 賓州馬

點可以冇Crow

批左啦！

鈴巴去左邊 做野？

你咁快手招人架

但佢好似冇申到我諗

今晚要撘10幾個鐘飛機
做唔到活躍值既話比多兩日時間我

統計下kr post gay佬：
除左我同洋介巴仲有無

腦細行過

專心返工喇

台伏反應竟然好似仲比亞服個陣時強

有中文係唔同D

真 有中文真係兩回事

咁等你放工再打啦

有沒巴打可以帶刷70龍

用過英文就返唔到轉頭

用中文睇4屬好想嘔

用左英文睇唔慣中文

想問獸奶係邊一隻

原來未夠lv

有沒may既評價

卡爾洛 好似係

公會王打唔到輸岀係因為我太廢 ？

見到啲中文翻譯都想死
利申會考英文拎F

用英文，方便睇鬼佬討論

幾王？

d翻譯真係好柒

reddit真係好地方
成日有challenger分享pvp心得

夢巴 SOR 我斷左線

佢一開始出100%閃避招，捱過先打得入

t3 lewi 定係蛋蛋先好呢 吸血鬼又可以加傷 wb又可以疊多100層

洗唔洗換專武比獸奶?

要打夠100下先會打得入

唔係250咩？

換曬俾另外果3隻先諗奶 好似係

250係hard

Hard就250

應該拎另一把dps專武轉升第2隻
定照升隻光法 無乜目標

用法隊 獸奶定兔奶好

諗緊應唔應該重開黎玩好

獸

why？

有冇人指條明路俾我 thx

Dps first

t5左啦

感覺前期啲資源好似錯配左（升T個啲石
同埋啲裝追唔上lv（可能我啪哂經水
搞到高lv但打怪唔痛咁

升t 升錯完全唔洗用果d定點
宜加再開始唔知拎唔拎到活動自選專武卷喎 諗清楚喎

是但啦 玩耐啲咪一樣

Lewi唔係dps咩

黑人問號

如果要谷爆一隻dps係咪應該揀過件專武
因為我得光法 唔想晒資源落去

好啦

Same
Nox一向係雙開，本身諗住一中一英玩下
點知一爆袋想reforge就發覺中伏
即刻轉返英文

唔好意思 講得唔清楚
我當緊lewi 係sup 用sad theo dps

我就係無谷爆一隻 乜都升下咁

記錯

係咪十日上線40分鐘個個？

對的～

因為依家先T1

推圖好快過姐 唔洗為咗咁而重玩

我都係得一日
琴晚十一點幾先落坑 唔夠40分鐘

隨機專武中莫拉
呢隻野好似好撚廢 是咪可以分解

唔好咁啦 咁咪玩莫拉囉

特登爬文搵下隻野咩料
樣樣都唔掂既坦

Morrah wb1可以當dps用

我好似係咪都拎唔到個自選專武
琴晚唔夠40分鐘

打怪無乜力咁

係咪應該clause+miruru+Frey+血魔女？

roi

姐係新手火法？

決定轉英文了

我曾經都試過係咁 唯有慢慢等每日儲返料
btw你升左咩先

你不如跟返住個mission逐關清返 啲料好快返返黎 同埋仲有時間比你慢慢清之前normal hard咁 好快pickup返

你想玩物班隊？見到換左miruru

一黎就玩中文
d字譯得好差咩 ？

羅伊
新手刺

Morrah做amp不知幾勁

咩叫amp 成日聽人講

amplify

姐係類似增傷之類？

新人台服剛玩求公會收

Id:無限大濕

Yes

Lihkg2

一開始升左kasel+frey仲有送比我個隻5星
依加升左clause 5星 同miruru 4星

隻roi同新手火法棄左

仲有最後一個位 長玩就申n會啦！

我都唔知玩咩隊好
依加好似亂玩咁
無乜明確既目標

變左物攻隊者 解下任務打下龍拎少少裝就上返去打架啦
如果你而家60級咪打50龍拎T5裝先 慢慢打上去

趁而家諗好 你都升晒5星 最多慢慢將kasel換返做隻dps 例如roi 儲下料好快升返者 無必要重玩

長玩 請問公會名係？

升星用錯資源唔緊要 之後有任要你升幾多隻5星果d 你遲早都係要升的～
你宜加可以clause frey miruru 加roi 推住圖先 好似係
你有咩ut uw？

你最鍾意咩角先,用佢做重心囉

NetWork

申完留個id～

我得9級，要再升下先入到

返陣工就爆post,放工又半個post,你地好癲

明白
通常都係用黑龍裝？

又唔夠人搶

未仔細睇過啲角色
一陣睇下先

你可以用返原隊打紅龍都得 反正你而家卡住左 用啲時間打下裝起比roi

又可以解下任慢慢拎返啲料 打幾打又拎返幾百樣料黎升隻roi啦

一齊吹奏roi

同埋kasel把uw

死mk仔

Roi真係咁勁 ？

一齊吹roi so gay

好。。。唔該哂你

聽講後期係物理dps top

小妹我唔係gay的

mk算係唯一低星專都有咁可觀嘅輸出
加上係原本就會送嘅英，卷都慳返

但要手動

Mitra the best

去到你溝到第隻物理dps先換左roi又得 因為佢要手動先特別勁
再唔係到你練到佢勁到痴線嗰陣唔換都得

而且mitra型仔啲

Mitra又係狗黎
把專死都唔升

好想瀨佢排腹肌

佢大波過roi好多

有冇薩滿fans

記得有巴打T5左佢

咁重口味

唔緊要你冇輸到 佢都冇加

忍唔住換佢出隊

睇得打得 除左佢諗唔到仲有邊個

係咪我問題..
入60黑龍場一show隻crow出黎個個就走晒

人獸交都岩 建議你玩埋兔奶

等下批有個大波佬

唔怕！我同你打幾場！ 人間有愛

買左 琴日抽到浣熊專寶 準備練埋

其實crow都好大波

Thx巴打 加你ID先

我想報警

等緊Crow個泳裝skin

下批新英有大波佬？

Push

Maria

你清一清你個fd list同埋fd申請list

唔好意思 想問左問題 成日見你地話隻角色升t係咩意思？ 係咪即係升星？

新手Lm
外貌協會人士

升星之後可以突破 1次就t1 2次就t2

你唔嫌我低等我可入

數據會變，但係樣貌係唔會變

我set 唔到lv 限制 我留定位俾你 好嗎

最多t5？

lihkg 仲有兩個位呀

我估有排先升到15 怕浪費你個位

大波協會會員

新手想問光法T2 T3天賦點搞

唔會啦！好快就到 等你～～！有心長玩既一定等 等一生都等

薩滿協會會長

聽講啲英都會整容
Demia都整過嚟

台服啲公會仲召緊人

兔奶幾得意,你用獸人比?

著得太多睇唔到, 等佢出泳裝

有冇一隻英樣衰得過獸人其實

好型

白髮協會會長

最好出多一堆獸人

終於收工
差D比腦細睇到我打龍

有 我個樣

打柒佢

有沒獸人咁大隻先

著咁多個胸都咁谷

70 bd 難打d 定唔俾老細見到難d

緊係腦細啦

5星卷揀迪麥點睇？
Theo Sonia 獸補

地精

標準答案 ：蛋 好似係

冇問題 你鐘意啦

呢個真 抽到粒ut 表示想即刻碎左佢

召喚黑色巴

用3把theo uw同你換ok?

但原來迪麥係物傷

金髮協會

dimael魔傷架喎

台伏入會邊到LM?

迪麥係邊個?dimael?
dimael係魔傷黎

呢度 Lihkg2

認錯人?

補圖

不過有少少腿短

遠睇個比例好似怪怪地

申請左

ID Nausicaa

有miruru同anette uw, 抽唔抽mechanic好，定等Knight 先抽呢？

lewi 協會！
帶住lewi bb入m3 好開心

你咩隊同有咩其他ut uw？

連登之友
有位 求長期玩家坐陣
仲有3個位

接左

紙巴

係咩 比巴哈fake左

巴哈

攪左幾粒鐘野居然未爆post molamola等合併喇

冇台仔玩

個個會都無人入

好型 好想買

已經將光法T2咗下個到蛋妹

有冇人可以幫過5-14困難？

ID:arima1

Ching t2點咩

最尾嗰個

玩家不存在？

升完theo Maria may Sonia,之後條路應該點行

may 而家啲玩家好重課

sor ID係:6004910

隻隻GAME去到台服都捱唔耐

仲要係升完

最好玩都係刷首抽個陣

唔集中升隻t5先必後悔

咁集中光法

用緊男盾 theo epis 大奶
本來想簡maria 但專武隨機卷中蛋妹專武
想問下簡蛋妹會唔會好d

升完係指全部T5晒?

係，正常全T1 後谷爆DPS t5

問定先，有個概念姐

酸
揀蛋妹唔會蝕，你仲要有專，但蛋妹好似要T5先勁(?)，你揀maria用住先，將來再揀蛋妹應該都無問題，睇你鍾意邊隻

唔肯定係咪100%岩，希望我無講錯

隻新英同Crow幾襯咁啵

同佢地3P

加埋得唔得

Dimael食唔食專同寶？

突破係咪只會多左天賦既能力
本身既血/攻個D唔會高

T5意思係指升到50LV?

突破5

睇你想點玩
玩wb就沖8人隊
玩pvp就去亞服睇下challenger用緊乜
我就覺得pvp至少要穩定去到diamond
因為係專武收入來源
不過宜家台服開荒大混戰真係冇meta可言

將角色升上5星之後仲可以食更多料再突破多5下，T5就係最後一次

穩定星期日上鑽1

我想問下點解尾公會王要填表？

其實邊樣好玩啲
不過玩邊樣都唔會夠班重課鬥好似揀邊邊都無咩意思咁

依家練緊epis theo jane frey
遲啲想練嘅有飛刀(mi唔識串)蛋妹同sonia

感謝大大們解答

會唔會係咁
是旦用2隻cancer入diamond應該冇難度

就係一隻cancer都冇練

蛋妹要有埋ut先勁

睇你鐘唔鐘意pvp
主要係wb你可以hea打拎箱
pvp你hea打會搞慢你專武入手頻率
同埋如果你唔focus pvp會係咁比人屈team
係咁輸會好無癮

我pvp仲用緊sonia pris luna medi

仲會好快棄game

咁都係wb算，me哩啲小薯hea下hea下就夠
咁我wb練上面果堆有無問題，同埋仲有咩其他野要練

美屍巴你宜家有乜野
睇下可以點砌輕鬆上diamond

呢隻野PVP限定喎而家
話明DPS當然越高星專越好啦

唔洗睇 leo bau scarlet都冇 練埋公會娘先準備練maria

wb呢家野湯巴都講左唔少
要去搵搵
我呢d廢薯今個星期跌左出去5%

血法 蛋妹必練

唔係講笑
當初我係sonia epis maria annette
每個星期尾爬到上master

就算練maria我都冇春水 唔會勁得去邊

我宜家maria連cuw都冇
得隻1* golden cat米又係保住master3

毒奶拳王山王男盾每日3場auto上diamond

我都有1*貓 依家兩隻wb都入到5% 黎緊會搞pvp架啦

啊係，唔記得左講血法，送嘅又係白髮蘿莉我點都練

auto 都上到

係 我打pvp為左解每日任

TO 3會練巴 湯丸巴
小弟 FGO活動同GBF團戰炒埋一碟, 暫時無時間玩, 已經自行退會
THANKS

順便想問下TOO TOC哩啲前期有無必要刻意打，定拎完面具就可以放置到升完第一隊先

master同diamond每日差100點
唔升唔舒服

買左1000蚊itunes 買曬新手包 人物 T1 epis T1 烏鴉 T1球盾 有尊武 大奶T1 沒尊 想問應該用錢係邊最好

盡打啦 toc你打完果關可以重打拎神器碎

5*卷係咪最好換蛋妺 而家隊野係frey Theo Jane 光法 同埋想問下巴打們bd 係咪只係比同公會join 定所有巴打都ok 雖然我知我隊野平均60lv 未有資格

我會用啲錢黎儲首期

哩度啲課長首期唔使儲啦...

好，咁我今晚兩邊都盡力掛

可以換蛋妹
應該所有巴打都ok

Too 星期一reset
Toc每月1號reset

睇下有冇人帶
我間唔中都會問人打唔打龍

其實 蛋妹同球盾比 應該用邊隻比較好
而家有張專武卷同埋石 唔知換邊隻好

有沒巴打carry 70 lv?

課長面對緊嘅問題係課完唔知點用

兩隻英唔同位置，要睇你而家用緊啲咩

唔該巴打

而家咁樣係咪應該買球盾先

同埋想問下高爾PVP有咩用

等你回來

轉爆你成隊

下次留意下

有冇台服carry我60bd

TOC 65用隻t2 roi唔夠打

解暈
轉轉轉+冰CC敵人

物隊用廢老好啲(如果你3星卷未用)，Sonia你遲下組魔隊先搞都唔遲
大男、加攻、解狀，萬用角

Gau pvp連專

同埋有張神器選擇卷 有冇巴打推下有咩一定要咩神器

我都想被carry

我們等著你回家

t2唔夠咪t3囉

過一排唔見你我dum個西瓜落去叫你番來

咁快65

我仲搞緊隻蛋妹
完全冇料

蛋妹配懷錶 好勁

日伏嚟
玩咗咁耐都未過到

高爾洗唔洗專武？

打到上60隻坦都唔夠硬

我發覺要升英真係要好多料

高爾專武好似冇咩用 1血換1攻速

膠唔食專 有好過冇

無用

痴線玩咗幾日已經打到上60
我無面見人

Pvp好撚有用

佢地玩幾日有埋t5 有錢無野是無可能的

又省咗一張卷 正

擒晚結論二千兩隻t5 只要四千就齊隊 屌爆黑龍屎眼

又輕輕鬆鬆掛2粒鐘loh
係d2 d3浮浮沉沉

台服好似入唔到LOH

日服都未開
台服邊有份

開左又咪係比人秒返出黎

無課廢薯只能慢慢玩

有你哋先有驚玩

秒唔秒係一回事
掛到1000場有4把uw又係一回事

我0課都T4 我日服早一星期玩都仲係T3
我都唔係好明

第六章開始有d卡關，想升T1, 精華精元打唔贏試煉之塔仲可以點刷？
技能書係咪只有刷地下監牢？
唔想又咁快課

t1 跟quest 打應該都唔會唔夠？

技書係只係可以刷監牢

10粒細換1粒大
去你個背囊搵搵

咁快
整無限之石都浪費咗幾日

嚟緊有冇減半option
冇錢了

岩岩先出完冇咁快

佢嗰個唔係出得一日咩

咩係減半option

對唔住巴打 我無跟quest打，而家無哂監獄鎖匙，要等聽日先過到quest

同埋想問下玩魔隊抽今日個槍pool好唔好
有齊蛋妹uw ut

升option半價
最有用/第二有用嘅優惠

再之前都有出

應該一開始會送好多條架喎 你用曬鳥？

咁即係有排等

升option 係咩黎 升裝既屬？

啲無限石要整兩日,咁樣用鑽又心疼

唔知中文係咩
升裝嗰四條屬

咁係d粉減半？定係錢定係both

整得石嚟又冇fragment同essence
好難玩

用粉果個?

可能係 Frey1上5 Epis 2上5

both

both都減半

係
好撚貴又要用好多粉

我隻光法 T2 咗好似冇勁到 都係咁廢

0課點樣t4啊...我用埋消石event果2粒都係得一隻t2
定你其他t1都無

監獄匙同升星無關

岩岩儲夠6000 應該買邊隻英 (新手乜都唔識)

做任卡兩日不如用二百五石拎好過卡任

我其他3隻英都T1 我都唔係好明
我最多記得有其中十抽中過1粒石

Oh 唔係 有一條 等12點打魔法先用

清晒頭6章啲任啦,7圖又有排先開始推,唔關任事

你自己加速整左幾多粒

0課係可以t4 我有課但係冇買過石相關既野

其實附魔4atk定4爆傷 傷害會高D?

假設100%爆

卡76苦主大聯盟

新手包個五星卷換theo定epis好

你地全部用石加速整?
我覺得好似好晒...

應該係爆傷
因為我見大佬打WB都係上哂爆傷

巴打你到底玩咩隊
見你拎miruru但又換theo?

可能係我第一日開始就已經用錢開背包整無限晶元
先有咁多晶元合石

250係好似唔抵 但係重鑄都用三百 你就會覺得拎石好過

我係隔一晚先加速 用少好多石
計埋越超送果D石其實蝕好少

以前加速整要2500鑽

2500

屌邊有得咁講架
a唔抵,b更唔抵,a都唔會變成好抵

反正哩兩日唔得閒玩,我就比啲耐性...

痴撚線

on9 架

暫時應該物攻隊先？

有冇70BD?

你問下愛巴

已經係陳年往事 果時仲要d quest 送既野好撚少

橫掂日伏都冇人玩
不如同亞伏合併

申請入lihkg 公會
名：Scone

me 名:Arima1

留定拆？ 玩緊魔隊
白髮巴 尋夢巴game名叫咩？

有冇咁歐
個個都抽到蛋妹uw

又準備通頂開工
BTW 第7章真係好硬完全打唔入係到磨

暫時所有野都留住先
除非你差一把可以合一把好重要既武 咁你就再上黎問拆邊把
btw 31K 石

日服冇人玩

我抽到地精

因為岩岩先課左個新手包
我又見呢到好多巴打有用theo
所以就問下

新手想問下 D人6十幾LV 打6-5困難 同EXP關
有冇其他地方升快D

還睇變左做細波波

你推圖推到邊？

鈴巴是咪打？

其實啲單抽卷有冇咩攻勢？單抽pool會唔會出雙倍活動？

btw而加我個陣：Theo(1星uw) 蛋妹(uw) 球女 獸奶
之後送既卷會換球女uw ，咁我抽既話係咪繼續抽Theo uw？同埋如果pve向 黎緊果張5星卷換邊隻好？睇落好似冇乜邊隻好換

我用3張隨機抽架

你諗好想玩邊隻dps 先啦 然後就圍住隻dps組 好似係

台服有冇人打60黑龍

邊度嚟咁多張random uw

我課左50000活動丫嘛 早兩日卡關果個
我叫45378831

留住張卷先囉 又唔會無左

第三支旗UT來
課金同燒石活動

有沒巴打可以carry 70 龍 ROI升到71LV 沒裝著

加左你好友啦～

多謝課長

加埋我ar

Thanks 巴打

留id ！～

小事啦加個好友姐～

Dearxx

我想打

毒奶食唔食專寶?
諗緊張自選卷揀毒奶定Mitra好

btw 又係賣廣告時間

最後兩個位！ NetWork 召有心長玩巴打 希望聽日上到4LV~

加左啦～

Mitra好食

想加好友既quote 我留個id啦 長玩先好呀！！

加左～

Arima1

新手想問問 咩係t1 t2 t3

Lv27

超越 123

日日都有人問....

有無人想試70龍

日服有無人想掛龍

唔好咁講 多謝呢度好多位熱心巴打就真
無佢地分享我都唔玩

7次10抽槍手POOL,中UT,不過係CROW
重玩第一日個免費抽又係中佢既UT

我係因為湯爸
雖然今晚佢唔見左

開左地獄難度 唔夠打
7-1 都唔夠

Crow好食ut bo

湯巴唔係到等你頂住

野團D 70BD好雷

打toc 拎面具刷1-8

緣份嚟
係時候起返隻

台服70龍

湯巴係咪仲刷緊teria saga

見到dps 無t4 成團無gau 你都唔好諗會過到

但唔中佢UW,抽中3把UW,2把ODDY,1把RODINA

king

用卷換囉如果真係想練

DPS 無T4即走 問題係佢地唔識打

台服13LV求公會入

幫推

是長玩既話 升15lv 入network 留個位俾你

lihkg 台服最後一個位
歡迎長玩既巴絲打

留技飛起cc佢有幾難明 不過街場就係咁

全部都只會係有鳩既巴打

抽到PHILLOP 專武

有j既絲

打緊 你慢左

新英應該未有得用券換?

同埋唔清楚隻角色咩定位,睇中文版WIKI又評到佢幾勁咁

期待有鳩既絲打加入

係街返去今晚都會想打下

我係絲打(有J)

抽到蛋妹
我玩物隊

可惜我人係老屎忽 我好忠義

同邊兩個巴打打緊？

打左幾場係得有場有膠打佢落黎圍歐佢過到

crow都係打WB2 而家要用鑽買

有咩問題

無呀 問完我見無noti彈出黎去左打街場

物隊唔係唔會升佢咩

其實我同佢地打係因為佢地唔會揀鱗 我已經有2個

有冇巴打有膠／T4 dps 可以一齊試下打70bd

crow把uw有得用卷揀了

有隻ROI係手,練埋佢好似有啲重疊左

好快就合拼架啦

有冇巴打公會缺人

冇人？

小弟個陣:Theo(1星uw) 蛋妹(uw) 球女 獸奶
之後送既1張卷會換球女uw ，咁我抽既話係咪繼續抽Theo uw？同埋如果pve向 黎緊果張5星卷換邊隻好？Gau好嗎? 溝既話又溝旁隻?

求解答

NetWork 召有心長玩巴打

柱叔打cc bar有意外既作用

LIHKG 最後一個位

課左幾百 我有心長玩啊

Pve你呢隊已經好夠做

蛋ut 都好緊要 你可以考慮下抽機械池
溝既話要睇你之後wb向定pvp向 好似係

你快d申我即刻批！

wb唔夠腳

如果想打wb呢?毒奶?但又係要專

我差1luv

咁又唔會既 打WB都可以用多隻DPS架

差1lv

留位俾你！！

佢咁講pve我以為推圖渣
Wb要8隻點都唔夠腳啦

再問多次有冇巴打想試70 bd

唔該哂巴打 我而家拿拿林升埋個小小佢

我果邊有人走叫你 auto 掛緊

auto 過70bd 咁堅

無問題～

巴打id係咩？仲有冇巴打？

arima 啱啱加咗

唔好拜 我廢物黎

但係75-69LV唔知得唔得

t幾？t4 都可以試下既

Oddy 公會娘 may 血法 走唔甩

有冇亞服80BD

咁冇野了

又準備新一個post

慢過早兩日好多

me

1001

搭緊車返去等開70bd大佬

珍 theo 蛋妹 大奶
之後應該換邊隻補師
同埋theo同蛋妹有專武 繼續換比theo?
珍好似唔食專武

等你！

你開我入

出門口前掛緊機 冇斷就應該有隻t5 Theo 出世

你開

撞英 gg

空城日服有無人BD

有興趣打BD自己入 亞服黎

複製人戰隊初頭係咁

抽多次10抽,中左,中埋mitra果把
而家好似易左出T10野,平均每次10抽都有起碼1件T10野

999

1000